{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026493?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 휴엘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 個別バーベキューの利用は別途料金があり、炭とグリルは2名基準で10,000ウォン、4名基準で20,000ウォンです。 テニスコートとフットサル場は予約が必要で、利用料金はシーズンによって異なります。 プールは6月の2週目から9月まで運営され、お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。 駐車は可能で、大型スーパーは車で10分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は別途料金があり、炭とグリルは2名基準で10,000ウォン、4名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テニスコートとフットサル場の利用方法と料金について教えてください。",
            "answer": "テニスコートとフットサル場は予約が必要で、利用料金はシーズンによって異なります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは6月の2週目から9月まで運営されます。お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、大型スーパーは車で10分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 682
    }
}